1. Що таке оператори в JavaScript і які їхні типи ви знаєте?
   Арифметичні оператори: Вони використовуються для виконання арифметичних операцій над числами. +, -, _, /, % (ділення за модулем), ++ (інкремент), -- (декремент).
   Присвоювальні оператори: Використовуються для присвоєння значень змінним. Наприклад, =, +=, -=, _=, /=.
   Порівняння: Використовуються для порівняння двох значень. Наприклад, == (рівно), != (не рівно), === (строго рівно), !== (строго не рівно), >, <, >=, <=.
   Логічні оператори: Вони використовуються для виконання логічних операцій над значеннями. Наприклад, && (логічне І), || (логічне АБО), ! (логічне НЕ).

2. Для чого використовуються оператори порівняння в JavaScript? Наведіть приклади таких операторів.
   Оператори порівняння виокристовуються для того щоб створювати умови порівняння. Наприклад, == (рівно), != (не рівно), === (строго рівно), !== (строго не рівно), >, <, >=, <=.
3. Що таке операції присвоєння в JavaScript? Наведіть кілька прикладів операцій присвоєння.
   Операції присвоєння використовуються для присвоєння значень змінним. Наприклад, =, +=, -=, \*=, /=.
